[DC綜合] Welcome to the Worlds of DC（5)

即將上映WoDC電影：
Aquaman2018年12月20日
Shazam 2019年4月
WW 84 2019年11月

相信係final fight戰衣

aquaman 真係堅正

果然人型著件柒衫都係型
明明件衫跟番漫畫，但漫畫果個成浸柒味出哂黎

唔係既，你睇戲可能又有啲技巧影到佢又型到仆街呢

佢咪話Jason Momoa着呢件衫型lo

係喎 自隊一打